世界大戰抹黑了

can you feel?

no

我要為人類創出一式半招 閃耀！

歌詞都記錯

隨隨被翻 逐張牌細看

柒左 唔好推

ok

宇宙去左邊